6月9號，一齊遊行

請假

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

覺得今次遊行，係呢十年來最有用嘅一次。

我會去，之後順勢想叫埋啲Friend一齊
點知冇一個話會去
一係就得個想字，一係就話唔得閒，有野做

星期日要返工咁慘？

星期日都要返工慘過做狗

六月九號有冇嘢做？不如去遊行

你真係豬黎，人如其名
利多於弊都講得出

其實行完，之後呢? 可以改變d咩

遊行完可以一齊食晚飯 gathering，係開心嘅

唔撚好笑呀仆街

盡自己能力就好了，無愧於自己

利申：持有幾層樓，但都值得去行